По клику на кнопку 'Add Elem' должно открываться модальное окно в котором должна быть форма с селектом
 для выбора типа элемента. 

Есть четыре возможных типа элемента:

## Параграф
У параграфа должны быть:
* Текст
* id
* Классы

## Кнопка
У кнопки должны быть:
* Текст
* id
* Классы
* Тип

## Инпут
У инпута должны быть:
* id
* Имя
* Классы
* Тип
* Плейсхолдер

## Изображение
У изображения должны быть:
* id
* Классы
* src
* alt
* width
* height

По подтверждению в модальном окне отрисовывать элементы на экран.
Отправлять данные на сервер (папка api)
